琴行前線小職員，上個月已辭職，今日last day。您問我答?

如題。

人工?

同外面客講就話所有老師都8級或以上，但係有啲老師係冇8級既都做緊。

老師定係我先?

你

對奶咩級

扣埋MPF，10000都冇。除非您有勤工+收生獎金，就有10000左右。

有冇聽過呢首名曲？

學林鄭講: 不回應無聊問題。

冇，不過我唔係做通利。

咁少都做
返幾多日 日幾多個鐘阿

不是大肚婆。

五日半，星期一至五1:00-10:00，六9:00-8:00，日9:00-7:00。放勞工假。

主要係因為近，返工唔駛搭車。

7日AL?

做夠一年就有。

垃圾工都做

咁下一份工會做返琴行定係轉行了？

各位可以隨便問，問得深入啲都可以，我知道既話唔介意答。

點睇美元升值對新興經濟體既影響?

黃子華: 搵食啫。

轉行了。

唔太清楚。

閪工三寶，你呢份佔左2.5個

轉左咩行

男定女？

我部份同意，主要走既原因有兩個。
1. 冇前途
2. 個上司好閪

你自己係咪都要有音樂知識？還是乜都唔識就入得行

不太想透露。

下份工想做咩 ?

本人見工時沒有任何音樂知識。

已經搵到，但不太想透露。

有冇職業性失聰

結他sales 係咪9成band友黎

冇，不過因上司性格太閪已導致職業性痴線。

教琴人工幾錢一個鐘？一個月最多番到幾多個鐘

人工高過呢份一截？

有部份係全職老師應該冇太多時間夾band，部份老師除了教授音樂，會外出在街頭busking賺取金錢，部份同事(sales)自己有玩結他。

睇您有幾多學生＆琴行收幾$一堂/學生咩級數，人工最高既老師可以$13XXX/月。最低可以1XXX都冇。

有20000UP

需唔需要相關知識或經驗

新工作?要。

你當衫點搵呢份工

有無係房扑過野？

至於可以番到幾多個鐘係唔定既，有/多學生您可以返full day，冇學生就...您明既。

應徵做導師有咩要求？

“初”。係網上。